Op dit ogenblik is het niet overdreven te zeggen dat gewicht kan hebben een invloed op de Europese geschiedenis."
"Ik beloof," zei Holmes.
"En I."
"vergeeft u me dit masker", vervolgt onze vreemde bezoeker.
"De augustus persoon die telt me wensen zijn agent worden bij u onbekend, en ik kan zeggen dat de titel door die ik zojuist noemde mezelf niet precies mijn eigen."
"Ik wist ervan," zei Holmes kwijt.
"De omstandigheden zijn van grote lekkernij, en de nodige voorzorgsmaatregelen te worden genomen om wat kan groeien tot een enorme ergernis en ernstig in het gedrang brengen één van de regerende families van Europa.
Duidelijke taal te spreken, impliceert het grote huis van Ormstein erfelijke koningen van Bohemen."
"Ik was ook dat beseffen," murmelden Holmes zich zelf in zijn fauteuil en sluiten van zijn ogen.
Visitor blik met enkele schijnbare verbaast bergpaadje, loungen afbeelding van de man die was ongetwijfeld afgebeeld in hem de meest scherpzinnige denker en energiekste agent in Europa.
